如果你地今晚因為散唔散水開始嘈就中哂圈套

敵人最叻就係玩離間同分化
你地仲中計?
今日可能好多地方做得唔好,但係我地會進步
今次比人撚左下次硎我地撚返佢
記住:
不割蓆,不分化,不篤灰